高層黎講巴狗高層算唔算世界第一？

咩木狗 西女人 fsg 高安基 levy呢d廢柴完全比唔上

只能夠話係唔同level

呢幾件加埋同Bartomeu 含撚都未夠班

721警黑合作

華倫西亞？

96遊行 thx

巴杜美可能贏埋林鄭